［集思廣益］國際戰線綜合討論

呢個月以來，大家可能漸漸覺得場仗越嚟越難打，因為支共同港共已經開始咗無底線香港奪權行動！

詳細可以睇褚簡寧今日嘅文章：

非常同意有巴打提出：場仗雖然難打，但係我哋仍然要繼續打落去！因為我哋已經再無得後退喇！

想趁呢個時候，綜合討論一下國際戰線嘅思路、情況、策略，希望各位巴打多諗一諗，多俾意見，等大家繼續行落去！

1. 美國《香港人權及民主法》
重點：治標為主，通過法案制裁損害香港人權同自治嘅人，估計美國國務院六月出報告
作用：懲罰支共、港共官員、黑警(希望可以），希望令佢哋有所收斂

2. 美國《香港關係法》
同上面香港人權及民主法有啲關係，都係要睇美國國務院報告
重點：如果香港高度自治受損，美國有權撤銷香港特殊關稅區地位
作用：削弱（甚至廢除）香港作為支那白手套嘅功能，實際係要傷害支那經濟，同攬炒概念相同

3. 英國BNO平權
重點：賦予香港BNO護照持有人英國公民（或者屬土公民）地位
作用：令97前喺香港嘅人有政治保護傘，亦可以下一步申請子女去英國，更重要嘅作用係將香港人、香港財產搬離支共控制範圍之內

4. 建立新香港
尚在討論階段，形式(實體定虛擬，獨立地區定融入外國）、地點(英國屬土、台灣、澳洲、其他）待定
重點：應該先要建立起香港共同價值觀，亦要進行一步討論形式、地點、國際關係定位、參與者等等

5. 其他
繼續做外國文宣（睇下平時台灣、西藏、新疆點樣爭取國際支持）
加強海外港人聯繫

大家有咩諗法、建議、補充，請多俾意見。一人計短二人計長，加油！共勉之！

光復香港
時代革命

自推1/20

自推2/20

自推3/20

支持有個集中post一齊討論做嘢

自推4/20

自推5/20

自推6/20